眾神異聞錄 第二季（1）喵巴隱退

正如標題所寫，喵巴要放大假，至於幾時放完冇人知 暫時由我接手個post先。喵巴都維持咗呢個post年幾，要好好休息一吓了，辛苦晒喵巴
（其實喵巴表示想絕筆，大家俾啲鼓勵佢，俾啲愛佢，感動吓佢，等佢復出 ）

喵巴決定放大假之前，交低咗樣功課俾大家，就係要大家分享一吓接觸呢個post之後嘅人生轉變。放假中嘅喵巴都會睇post㗎，努力召喚吓佢啦

至於喵巴本書，會出高清珍藏版，現於最後製作階段中，完成度甚高，更有喵巴真情剖白，喵巴嘅fans不容錯過！想要嘅朋友，捐少少錢到指定慈善機構，就可以獲得珍藏版喇！方法待本書完成後公佈。

嚟緊會通負維度，有咩問題想問呢？
（靈異事件、懸案等同負維度冇關係，呢方面嘅問題大家唔使問）

第一季post 15:

留名

講真定講笑

又有新野睇

講真㗎，今日唔係4月1日
可以好似以前咁討論就得

幾時講要通負維

留名
我授權左比夢姐開post
大家有咩可以繼續係度討論

如果要通負維，誠絲會唔會打死喵巴

喵巴

又唔係我通

上面批准咗可以通

邊個咁痴線

你還好嗎

喵巴你既退休生活打算做d咩呢

想問呢個宇宙幾時restart

清咁啲驚先，買左好多未玩

restart既定義係?

成個富奸咁款

BTW 繼續lm學野 🙏🙏🙏

玩物喪志

努力緊

留名, 期待出新文

通負維既黑暗定光既存在先？

通-4維，又唔係絕對暗嘅

我

正解

終於有新post啦

終於等到新po啦
喵巴半退休狀態 好衰呀

所有野變返零 再黎過

我分享一下：我即使未進來post 、由post1 追到依家，初頭只當是故事睇，見標題去得意click 入來睇，至於我留意靈性和外星人是2012年尾，初初是由陰毛論看起，然後收聽星際節目，慢慢看靈性資料到自身經歷，到最後結合埋所有資料，例如q、本傑明，巴夏，光之兄弟，ra,等等慢慢由基督教-new age膠，但我發覺一味講大愛,會變成離地左膠，相信一不小心，你以為幫助某些人，令你心會善良，例字：我身在美國，一大些墨西哥人湧到美國工作，拿福利，傳媒一味強調他們，但忽視國內問題（醫療，稅收，福利等等），連自身同題都未處理好，何以幫肋他人，當中我們要小心幫助他人，例如捐錢為例，一大部分去左ngo行政費，得少部分落人有需要人手上），還未計盜用捐款，倒賣救災物資等等，你要幫都要精明，所以我算是右翼對外，我贊同tump〇容忍政策，但對國內弱勢要左翼幫助有需要的人，要有嚴格和透明審查制度去評估，以免有心人濫用，我有時會看看例如什麼時候會發生什麼事情，往往都要等幾個月去驗證有關資訊是正確，有時透過主流傳媒或某些政府實行有關政策等等，但不竟我們永遠都是無知一羣，永遠資訊夾雜真假，往往最重要資料偏偏話要保密性去符合大眾利益，但如果有利及全人類信息一定要全部公開出來，以免有少部分人掌握知識和專利去凌駕大部分人利益，如果作為地球人，我當然不想好似大地球主義人類，以人類去征服全宇宙，也不想好似現今社會由邪惡不道德類和外星人去統信冶，人類有慣性服從権威主義和比我們有更高科技人或外星人或神，這樣人類只是盲目服從由一個權威走向另一権威，不論人一，神或外星人，

Ps:假如外星人從三維度落來友好幫助人類，無任何私心或利益，利用當然無任歡迎，但如果來到統治，扼殺人類自由或権利對我來說是敵人，即使人類也是一榢

Ching 個思路好跳

咁快隱退

勇者....

多謝分享
咁第一季追到第二季有咩轉變？由各方面而言

成篇野冇一個句號

你係問-4維定開放討論？

大體上：分辨善惡，正或邪，要以身經驗和社會互動去明白就算幫到人未必真是幇到他人反而害左他(前段），要分析資料，不要人云亦雲（後段），sorry 習慣左跳躍思維方式去思考問題，所以另人找不到要講內容

無咩轉變 可能我認為每個人思考方式對各不同立埸和意見，我認為是造成紛爭主因，所以我認為每個人建立自己所屬宇宙和世界，宇宙觀相互間不干涉，不過我知無能

哇終於有新post喇
夢姐同喵巴咩關係？

同問

我同意大愛左膠本身會over左
因為以前太多偽通靈繕稿攪到咁
歐洲難民問題都係班大愛膠攪到亂晒
大愛撚最錯既地方係佢地以為個個都有愛
但事實上恐怖份子敵基督同魔鬼係冇
冇畫清界線同審查既後果就係比負面入侵
點樣有愛同光而又有立場都係一門學問

放下假抖下姐

人類有慾望、有恐懼且思維非黑即白所以好易有紛爭

幫喵巴開post，好明顯做咗佢條𡃁

你地咁鍾意攪男女關係
今次夢姐handle個post有其原因
聰明既大家可以諗下點解

分享：
其實自己人生既轉變係睇接觸呢個post前已開始，所以應該係因為人生轉變緊，需要多d資料而接觸到呢個post。

最大轉變係朋友圈，以前既朋友圈比較多鍾意搵我傾倒情緒垃圾既人，依家多左可以傾靈性d 既topic 既朋友係身邊。

要學既野仲有好多，我會繼續努力的。🙇🏻‍♀️

題外話：

指定慈善機構係指喵巴慈善基金嗎？

第二把膠椅

喵巴遊戲慈善基金

我哩啲3d人梗係用3d角度諗野喇

身邊嘅朋友都你係你嘅一面鏡啊！你嘅轉變都唔錯，加油

如果你想助養喵巴都可以啊

當事人表示，自己都唔知咩原因

會唔會好危險

人類呢啲細蟻嘢負維唔會理，更何況就算有危險都係我有事啫，不過我會做好嘢先通
有咩都可以問呀

其實呢個post影響到人轉向我覺得已經成功同老喵感安慰
希望你地可以keep住影響身邊人
都係出面啲慈善機構啦，不過我本書都未得閒整返個封面封底目錄

首先妳諗下自己點解想咁做
唔會無啦啦太悶攪壇咁大責任既野

因為喵巴隨口講（可能唔係隨口）叫我開新post，然後我就話好，之後就發展成咁

如果冇一刻猶豫嘅話就係自己想做/應該做嘅嘢，至於點解，做做吓咪明囉，唔想諗咁多嘢，驚有白頭髮

係，遲啲妳就明
BTW負維度妳諗住通邊個，幾時有文睇

求下你出實體書啦

撒旦先生

唔會啦，就算restart server都唔會係我地呢個宇宙

夢姐一開post 喵巴就好活潑

路西法

因為唔駛自己理可以攪事鳩嗡

問下路大人先

收集咗問題先

其實負維我淨係識路西法同異界阿大

我上面話你懶呀 話你虎頭蛇尾

佢其中一個任務係幫你管個post，你就可以盡情hea la

可唔可以通下聖經果位上古暴風雨神 巴力

但唔係所有野都會有毀滅嘅一日？然後再由零開始
就好似呢個週期咁：創造、維護、毀滅

嚴格黎講巴力唔係神

唔通夢絲嘅高我係負維or同負維有關係？

鬼見人拜巴力 就代入左巴力個形象？

聖經入面巴力=撒旦

留個名先

有好多問題想問

1你認為你地係宇宙扮演緊乜野位置
2有無願望
3同正維friend唔friend
4點睇光同愛，正維等等
5係你地角度，有無方法令人類易啲放低執著

覺得有問題嘅請自行刪減

巴力英文係乜？

Bael

我想問負4維 同正4維 既物理規則有冇分別 唔該

全中呀

源頭係自有永有，逐維度落慢慢形成二元，就出現左創造同毁滅

1001重有無獎

唔明條問題，正4有咩物理？

佢話唔可以將我地對話內容放上嚟

呢啲問題ok呀

我高我唔公開了，始終呢度公開有危險性 留返啲想像空間
你連到嘅話可以連我高我睇吓

冇，真係唔好彩

大家求喵巴出山就有得領獎

加多兩條
1凡人對你地有乜野誤解
2有乜野想同依度嘅讀者講

收到

負維度
越吹越勁

多謝推po

請問佢同撒旦係咪同一個人？

唔係，撒旦指路西法

不過撒旦嘅語源係指enemy

通魔族大佬，問題收集得差唔多就會寫

你講就肯定係負維la，不過我都唔識通亦唔會通，唔會連ga

不如我都加D問題：我細個睇聖經，亦有睇少少John Milton ge 失樂園，可能因此總係覺得黑暗吸引.
撒旦跟Baphomet ge關係其實係點樣？
同樣撒旦跟路西法應該係兩個個體，咁佢地職責分別係點？
點睇崇拜佢地ge教徒？
同埋佢地係唔係真係光明會、Freemasons所崇拜ge神？

負維度同我地嘅邪念、罪有冇關係？
有冇負維度嘅靈黎到三維學習？會唔會由負變正？
有冇負維嘅守護靈？
係咪真係有人會同撒旦做交易？

大家好, 新人留名支持
同埋有少少問題想請教下

1. 正維同負維係唔係對立?
2. 負維同正維既生活有咩唔同既地方?
3. 負維對回歸一/源頭有咩睇法?

答咗你撒旦同路西法有咩分別先
路西法係佢仲係天使嘅名，撒旦係佢「墮落」咗之後嘅名

終於有post

收到！聽晚或者星期六通

Thx,咁想加多幾條問：Lilith實際係點樣ge角色？同傳說神話ge形象有冇唔同?同撒旦ge關係點？

同埋係唔係真係有手下專責誘惑人類？如果有，通常用邊種方法接近同引誘佢地ge目標？被誘惑入負維/黑暗面ge人會有點ge轉變？而誘惑成功ge，佢地會得到點ge回報?

你真係好hea ,可能仲hea過我

我有1-3歲嘅記憶喎

好驚驚，會唔會俾負打，家庭觀眾切勿模仿，得夢姐可以通㗎咋

點解夢絲無啦啦會通到野

我上左通靈班之後發覺本身通到
只不過以前一直當係ff

咩通靈班
我懷疑自己收到啲message 因為有時覺得迷茫 心入面會浮現啲諗法 ignore完之後會喺其他人把口出番黎

坊間啲chanelling workshop

如果收到野可以再用靈擺確認下個msg

唔信靈擺了 時準時唔準

咁信自己啦

信自己即係要隨緣
利申返先負評不是我比 幫你正皮左

我信自己，然後活在當下
令人感動嘅事就會發生㗎喇
人類有時諗嘢太複雜

多謝正評

驚你誤會我比負皮嘛

Btw撒旦之前 邊個係負維大佬
同埋我地而家討論佢 佢會唔會知 知道嘅話我地有冇危險？

問題1到時通下問

唔會有危險，因為佢地都費事理人類

咁佢地關心啲咩？
同埋佢地本身喺地獄？如果係嘅話，地獄佢地玩哂，咁佢地作惡仲洗唔洗罰？

問題1通下問

地獄嘅話題喵巴有通過

期待夢絲嘅文

留個名 等出文

夢姐，幫我問下魔族長老

魔族係未來自天使族，

魔族的架構

神魔大戰有咩打

點睇神

魔族壯大，係因為魔族引誘定人類貪得無厭?

路大人對米高大人嘅睇法，hehe

收到

米高係大天使嗰位？

無錯，佢地兩個

傳說米高大人負責照顧路西法大人

佢地係有交情嘅

問佢下面啲負維係咪互通 佢識唔識佛教個魔王波旬

辛苦晒，想學多D關於誘惑ge嘢

直接問有咩宗教/團體under佢地control
巴比倫大淫婦係咪指天主教

「誘惑」一字帶有文字色彩

出文嗰時會解釋

好似係出面外星個Po 見到美極

繼續留名

改左名

有冇人感覺到最近呢條時間線上既喵巴有少少唔同左，大約最近兩晚

you too
你句末啲signature省略號冇左......

我覺丫，
我早排成日發夢去咗唔同時間線嘅香港，其中有一個係所有人可以用傳心嘅香港 ，但果時人同動物嘅關係有啲改變，例如覺得啲動物好煩，好嘈

夢入面我會有果個時空嘅記憶，例如記得個地方點去。

無論如何，都係一個好體驗。

有！
懶左

我地唔係被拋棄吓嘛

即係我已經衰左了，唉

感覺到喵巴可能分左少少靈魂意識去另一維度做緊D野

重慘過返工

點樣感覺到？

重組了？

點會呢？
每個人嘅課題都唔同，揚昇唔係唯一目標。

好似我專注返3D後，我覺得3D世界係好得意。

咁你睇4D 係點樣架？ 係咪成日有指示比你

美極

例如 F=ma 係佢個世界適唔適用 不過唔問都得架，其他巴絲d 問佢地個世界同我地有咩唔同都包括曬

係好得意 但我已經唔想玩

咁搞笑

唔係成日有影象，好多時係一個意思，但D意思有時用我既認知層面係唔知點表達(sorry for 1999999999)，要問多幾次，或者再轉下問既方法，先有D明確少少既MSG，之後再搵下有無相關典籍有提及，再考證。

有時高我會提我，例如有負會開罩，指示好似唔覺有，可能唔可以干預人既自由意識。

未當係一個體驗，
體驗下D仆街野，仆街中D人性反應 ，
黑暗中的光。

咁多維入面，得3D 係有D 咁既野俾你去體驗。

講唔講得你高我係咩族？

來自須彌山

須彌山現實係邊度

3維以外會有物理公式㗎咩？

你見到既須彌山係點？

天人
咁你同喵巴咪係friend底
講唔講得名架

第一題ok，第二題pass。
我唔係嚟解釋聖經

兩題有關係wor 只不過係問得specific啲姐
巴比倫大淫婦係under撒旦control
我就係想知佢係咪指緊某啲宗教團體

點解唔問天字頭某宗教團體係咪由撒旦控制
不過唔洗問啦
你睇下

唔知係會提到英文seduction定法文séduction. 最近對依方面好有興趣.

費時講錯啦 雖然都似佢
與地上列王行淫 都係得一個姐

每個世界都有佢既法則，例如高維物理世界唔同我地，雖然佢地冇實體，但有法則就有“公式”，雖然好可能佢地既演繹方式係我地理解唔到。

所以我好奇負4同正4 係咪一樣

本身諗住交功課，但忍唔住想問下唔係大約半年啫咩

係喎，你啱
我問咗喵巴佢話係年幾㗎，可能計埋其他主題嘅post

計埋外星人post

我大概知係時輪金剛嘅弟子同分身之一

我見過一度好光嘅'門'

交功課

最大人生轉變係發多佐清明夢
雖然冇收到信息，但玩係玩得幾開心
有次發夢同老公去緊返工，識穿佐之後即刻拉住老公話唔好返，咁我地就去佐玩 （雖然醒佐係要返工 ）

其次係雖然我冇同另一維度有直接接觸，但而家睇返轉頭意識到有d 位真係劇本安排好既提示。以前會多謝上天俾呢個安排我，而家會多謝埋自己

最後係多佐一班可以互相交流既_ _？（唔知點稱呼你地）雖然唔知個po 會繼續幾耐，但就算喵巴冇文我都慣佐上黎吹下水。咁當然都多謝喵巴出佐咁多文令人大開眼界，老實講唔係100%信曬，但feel 到你打咁多字好有心，辛苦曬

而家先知原本你係絲打有老公

我要截問題喇
多謝大家擁躍發問

我想加多條
魔界有咩想澄清，有咩係俾人屈

依家可以老憑咁催夢姐出文，幾爽

點解你成日改名

其實記得，不過要慢慢挖返出黎
你試下冥想慢慢諗返，一定有啲野連結到
例如可樂搖搖對應七歲之類

我講下我有咩轉變先。我識左個女仔，係啦又係之前嗰個。佢十九歲，唔係香港人，我地關係唔錯啊。我諗如果三年之後，佢畢業啦，我地仲keep 到嘅話，我會娶佢。仲有，佢叫豆子。

咪就係呢類第一直覺，其實個個人都收到，但十個有十個唔理

地獄同魔界兩樣野

你個問題咁似啲BL漫畫

小心夢姐搞到你d驚死save

探病都兩手空空就收檔啦廢柴

美極巴好耐冇見，你能量柔和左喎

我呢

諗多左啦，不過事實個地球係變左

不嬲日日都做緊

老喵認同，得3D有呢種實在感

第一季咪講左佢係時輪徒弟

仲有出體post

唔好客氣，我條命就係要覺醒人，雖然唔多

咁細個結婚
BTW 神仙羨慕好伴侶，祝福你

咁兇狠

差唔多既問題有其他人問左喇

都仲係咁，冇自信口花花憤世 feel
不過都好左啲啲啲架啦

在你面前 猶如祼體

近個幾月覺得直覺強左
好似出街突然有種感覺會遇到朋友A，過左大約五分鐘真係撞到
玩手機驚抽蛋都係
共通點都係有種好強烈嘅感覺，覺得一定會發生

算唔算係轉變

最近一個星期感覺強左，好易feel到人地諗乜，有D逢凶化吉feel

你一係唔出聲，一出聲每個回覆我都好鍾意

我乜都feel 唔到

Lm

x教授

睇完呢個po之後 最大嘅轉變係 冇再咁沉迷物質 以前出街一定要買化妝品先肯返屋企 而家睇完就算 同埋可能睇化左少少 少咗同老公鬧交 依家開始明白 死咗之後乜都帶唔走嘅意思 以前成日聽但唔太明白 依家明白活在當下先係最重要
可能我之前成日都發念我23歲要買到樓 依家成功左一大步 我岩岩抽到白居二 雖然排尾二 但我好感激 我既人生一路都好順暢 我會好好珍惜
因為之前心情有啲混亂 所以好少上連登 我呢份工做埋今個月中就完 辭職之後心情好咗非常多 日日有屎屙 之前壓力大到放假先有得屙 或者我真係唔適合咁大壓力嘅工作

我都覺意念實體化強JOR

等你出POST

靈性癲狗

HEHE...佢地兩個既故事好正

寫好喇，出左魔族先，宗教方面問題交俾路大人

你係學生唔洗返工？

夢：你好。

魔界大佬：你好。

夢：請問可以怎樣稱呼你呢？

魔界大佬：叫我阿大就可以了。

夢：魔族在宇宙扮演甚麼位置呢？

阿大：我們這一族在宇宙像僱傭兵一樣，當其他族想找我們幫忙的時候，只要他們付出可觀的報酬，而且亦不對魔族有衝擊的話，我們都會接受委託的。我們不會評論委託的本質，只要對魔族有好處就可以了。不過，有時覺得有趣的話，也會做些沒甚麼利益的委託。

夢：例如甚麼委託呢？

阿大：有委託保密協議，不能說，自己想像吧。

夢：好吧。阿大有沒有任何願望，關心甚麼？

阿大：我甚麼都有了。沒甚麼特別願望，只想做一些有趣的事情，例如鑽研美學，有時也想參與有趣的宇宙計劃，也會關心在地球的魔族。

夢：那麼你和正維友好嗎？

阿大：如果是合作關係的話，我們是友好的。一般都互不干涉、互不侵犯，也不評論。

夢：對光和愛、正維等，有甚麼想法？

阿大：到今時今日還說光和愛會不會太老土了？笑死人了。「光和愛」被偽通靈用濫了，這個時代聽到這個字真的覺得嘔心。就是經常說光光愛愛，人家才覺得這些人是青山走犯，不當一回事。不要口裡說，腳踏實地吧。正維有正維要做的事，他們選擇了在光中體驗一，我們選擇了暗，對正維沒有正面也沒有負面的想法。正和負本來就是三維的狹窄二元思維，我們不會這樣思考的。

夢：我也覺「光和愛」不順耳所以從來都不說。在你角度而言，有沒有方法讓人類較易放低執著？

阿大：人類喜歡沉醉過去，當下其實才是最精彩的一刻。放不低過去的執著，對自身有甚麼好處？我只會從利益角度去思考，沒有好處就要放手。

夢：活在當下真的不容易呢。那凡人對魔族有甚麼誤解？

阿大：一般以為我們壞事做盡？引人犯罪？本來好壞就是二元思維，有些人覺得是壞的事，對另一些人而言是好事，只是觀點與角度的問題。而且，魔族既然甚麼都有了，還去引人犯罪幹嘛？魔族的確很閒但也不是沒事做，例如鑽研美學。

夢：魔族不會引人犯罪，那麼和人類的邪念、罪沒有關係咯？

阿大：人類有推卸責任的傾向，因為背負責任是沉重的，但推卸就輕鬆得多了（表面上）。負維度給人是壞的形象，所以都推給負維好了，認為我們有理也說不清。的確，我們也懶得平反。人類這樣做我們不痛也不癢啊，反而人類會罪孽加重，死後才遭到清算，要麼就不斷在地球loooooooop。我們旁觀著，真的覺得人類很愚昧。為甚麼不盡快從地球畢業？其實人類的邪念就是來自自己，如果沒有邪念，還是人類嗎？

夢：這個對人類的評論有點paradoxical 但又不無道理。那麼負維沒有手下專責誘惑人類了？如果有，通常用甚麼方法接近和誘惑目標人物？被誘惑入負維／黑暗面的人會有怎麼的轉變？而誘惑成功的話，有沒有相應回報呢？

阿大：負維做的話就叫「誘惑」；正維做的話就叫做「引導」，就是你之前提到的文字色彩了。人類語言對我們很不公道嘛。明明同一意思，連語言也要分正負，非常二元。這種語言藝術，政府和媒體經常會用到，人類要注意一下了。我們不會引人犯罪，但會吸納新血，不過不會向人類埋手……我們都是精英，為甚麼要找三維的？起碼都要四維或以上啦。我們會有專屬部負責的。我們會尋找有潛質的精英，再問他們有沒有興趣加入魔族，如果過到能量調整這一關就能加入了。加入魔族後，除了能量轉變，也可能因為能量衝擊而得到一些新的能力，並可以享用魔界資源；當受了其他族的委託後，亦有機會要參與，其餘和正維的生活沒甚麼分別。當然以後也不能隨便去正維了。成功吸納新血不會有額外報酬，因為這是那個部門的工作。那些甚麼誘惑都是以撒旦之名混水摸魚，可能是妖魔鬼怪、魑魅魍魎、正維的黑暗勢力，他們都喜歡入撒旦數，明明就是沒有關係。

夢：魔族壯大，是因為魔族引誘還是人類貪得無厭？

阿大：魔族壯大，是我們辛苦打來的江山。我們不吸納廢柴，所以我們只有精英，「人口」基數少，管理也相對容易。我們與人類沒甚麼交雜，但人類的遊戲經常以魔界為藍本。

夢：這條問題我覺得問你會有點冒犯……你們是來自地獄？如果是的話，地獄你們玩哂啦，那麼你們作惡有懲罰嗎？

阿大：負維不是地獄。關於地獄一事，你們的千手分身人類喵巴不是在第一季解釋得一清二楚嗎？提出這條問題的人類要重溫閻羅王篇。我們怎會吸納廢柴入魔族呀？如果背叛魔族，或作出損害魔族名譽的事的話，會被踢出魔族，其他事務我們不干涉。

夢：傳送門 ──

夢： 想請你解釋一下魔族的架構。

阿大：詳細的不說了，不想公開魔族的內部架構。魔族是精英制的，本人管理整個族群。與人類的架構有點似，不過我們不會踐踏在金字塔底下的同伴，因為他們對魔族都有貢獻的，是不可缺少的一部分。

夢：有沒有魔族來地球學習？會不會由負變正？

阿大：有魔族在地球的，大部分都在度假，不過人數不多。地球就像我們的後樂園吧。雖然我們甚麼都有，但有樣東西沒有的，就是「過程」。在三維，由非物質到物質，是有時間的延誤，不過當中的過程是令人享受的。例如我們要吃壽司，馬上就能變出來，但在地球要經過很多人的工序和協力才能完成。這種過程，有時我們也想享受一下。另外小部分人就是有任務在身的。如果魔族要由負變正，我們是不會阻止的，因為我們尊重自由意志。

夢：既然有人類是魔族，那麼有沒有守護靈是來自魔族的？

阿大：我們所謂的「守護靈」，只會守護在地球的魔族。並不是一對一守護這樣，可以說是有一小隊去守護著地球的魔族吧。

夢：正維和負維是不是對立？

阿大：這是三維狹窄的二元思考的評論。不是，是互補的。這部分留待路西法解釋。

夢：好的。負維和正維的生活有甚麼不同的地方?

阿大：正維非常大愛，只要對方需要幫助，他們都會出手幫助；我們不是左膠，所以只會有著數時和覺得有趣時才會出手。其他生活基本沒甚麼不同，不過我們去對方的地盤都會先請示，否則對方會不高興。

夢：負維對回歸一／源頭有甚麼看法？

阿大：不能否認我們是來自一，所以總有一天我們是要回歸的，當我們體驗暗體驗夠了的時候吧。

夢：多謝阿大寶貴的時間。

阿大：我沒有時間的，我是不朽的，哈哈哈。

夢：最後，請給讀者一個留言。

阿大：不要把犯罪都推卸給負維的魔，其實最影響人類的魔就是和你們最接近的心魔。

邊個話做人一定要返工架?

我諗緊我條時候線係未唔同咗

冇記錯佢好似係老闆黎

心靈平靜左，妳會發現身邊人事物都會變
BTW冇買化妝品咪儲到好多錢

都係 最多試過儲一萬一個月 遲下失業

唔錯，幾好睇，encore
不過有度唔明，魔界既所謂「美學」係乜東東？
係咪殺人都要有完美犯罪果種

最後果句好鍾意!!!!

但係好多都係雞毛蒜皮嘅事
得一兩次先係對人生未來有影響

算

睇完第一篇文
覺得佢地只係選擇服務自己
唔覺有咩邪惡
反而邪惡生自人心 呢樣我認同啲

與其稱魔 不如叫異族？

真小人

異族都仲係有啲負面

A族B族如何

我覺得魔族都好多派，好似黑社會咁
有啲會黃賭毒白粉乜都撈
有啲就淨係撈大茶飯，好似日本黑道咁

唔記得啦，holy3講乜？

我有d 頭暈
魔族會邀請精英加入
咁個精英原本個族既特性係咪會消失？
其實點分一個意識係咩族？

佢唔搞我都搞 咁風騷

個個都笑喵巴懶
我係你就唔忍，即刻出山show比大家睇你嘅powerful power

存檔死清光

魔族都唔放人類在眼內，無啦啦搞人類做乜

呀大

夢姐篇文好精彩
補左完好多負維資訊
令成個4D既世界觀出晒黎
期待你下一篇文章

心魔點嚟

我都認我懶既，不過由寫文到維持十幾個post黎講
我覺得自己已經超額完成，抖下都得掛

我以前同你差唔多想法，覺得人生好攰同埋好悶，唔想再投胎
結果就屈屈埋埋變左自閉仔，晚晚玩出體，走偏左令到3D生命停止左好多年
依家回想返覺得其實都係一個踏腳石令自己成長，未來既我會繼續開開心心咁玩埋佢，經歷多啲充實自己同高我，共勉之

我記得我啲文有講，講佛教敗類果度

做老細ge好處-所有工作卸俾細ge

咁我呢？有冇變化？

thank you夢絲問咗依D問題,但我要遲D先覆得。

多左種執著，唔知好事定壞事

就算比上面迫住投都只會做雀仔

咁我有冇咩變化

講下睇左post之後既轉變
我係由中段先開始睇呢個post，因爲本身有學靈氣 所以見到喵巴開頭教開7輪有d反感，覺得係旁門左道，之後有日無野做就開始睇喵巴本書（其實到而家都未睇哂），覺得幾有趣就開始追post，但都係半信半疑。

宣告完第二晚就發奇怪夢，之後仲去埋meeting，meeting其中一環節係叫守護靈，當我坐出中間開始call守護靈時成身發熱，第一次感受到咁強既能量，有一刻以為自己會著火，好彩誠絲叫停。之後仲發生左d奇怪事。

Meeting後兩三日後頸keep住發熱，能量不斷散出，經過一段時間同契機後連接到高我。

總結：喵巴係我啟蒙老師，令我接觸到3d以外既世界。

P.s 快d出實體書啦 係mon睇到眼盲

搭單問埋，我呢

你心情靚過之前

冇雀既腳仔

你多左壓力喎，唔夠訓?

收左工我又分享下
喵巴個眾神post 我應該係由第9個post 開始入黎
再之前見到喵巴係出體post 應該都幾年前
依稀記得追post 係由上一份工比人炒左 個人開始迷失就開始

其實都係誤打誤撞入左黎 自己一向對於神秘野都有興趣
開頭都係當故仔咁睇 留下言 講下冥想 見到個post 由佛撚踩場到開始有討論方向 已經覺得好神奇

再次後某日喵巴問有冇人宣告個時 係抱住係時候有d轉變 無論係靈性層面 定係生活層面 所以就宣告左
再之後到有meeting 1既出現 諗住見下班痴線佬都好呀 之後就開始可以連到高我 高我係邊個就唔講了 連左其實都冇咩當係多左個朋友咁啦

最後想講就係 連高我/通靈 其實唔係d咩特殊技能/超能力 我同大家現實一樣都係要返工 養家 交租 食飯 係間唔中食下好西
最大既分別就係 個人正面 正氣左好多 會相信自己既每一個決定
所以大家要繼續努力 帶住無限信心去面對前面既問題/未知既野 體驗多d生活 唔好太離地
最重要係相信自己

我呢我呢

點解教開輪係旁門左道?
謝謝分享，實體書呢個問題……
我要睇下幾錢先，負擔大就唔出

我呢我呢？

喵巴答問大會start!

同意，通靈其實係人都得，只係人越大越塞左
相信自己非常重要

我記得好耐之前話過你冇自信
但依家你改變左好多，穩重左

都係嘅
但有新煩惱解決唔到
我晚晚祈禱 希望個天透過中間人比message我 但暫時都冇消息

你係咪煩緊金錢問題

明知我們隔着個太空

你呀，同美極類似，歸零一排先

覺得咁易就開到你係咪吹水
唔夠錢咪籌期囉

緊拙

係

唔知算唔算穩重左
不過近依一兩個月心態變左好多

零仔

一切都冇問題，要有呢個信念

兩三萬 自資的話

靈氣初級係咁教架喎

我又問喵巴覺得我係點/有咩改變
我之前冇問過你關於我既野，今次第一次問希望你答啦

歸1定歸0

個人穩重左信心就會有，咁咪幾好

1001

係，差不多
不過都係等我整好個封面先再諗

咁多人

我冇𡃁

你同屋企人近排係咪有火藥味?
希望我get錯

妳開始搵到方向，我指靈性

我都想分享下我睇完post 後嘅轉變
我係由蘇哥編 開始追post追到依加 我本身由細到大都鍾意 「神奇」 野 見到個post 竟然有人同 非三維嘅人 對話 即刻吸引到我追到live

睇完咁多篇 劇本 呢個詞語令我改變得最多 以前成日係到諗 點解我要經歷呢啲事 點解個天要咁對我 點解我要以呢個 人物設定 去做人 但知到左劇本呢個詞語後 知到左 其實一切係要自己從呢啲事去學習 依加每次遇到生活上問題 我都知道 呢啲問題 係要考驗我 要我學野 因為 將問題擺埋一邊 逃避佢 唔會令到個題消失 雖然有啲事 真係有啲傑撻撻 但 慢慢黎啦 後生仔 仲有排捱呀

仲有仲想講多句 所有3d野 呢一秒 仲可以擁有緊 但下一秒就可以失去 識得係呢一秒去珍惜 下一秒失去先唔會後悔
(sorry for 有機會 1999）

喵巴順便睇埋我

我想搭單問埋我有無改變

你覺得我執著ge係？

Freelancer？我都有諗過，但未夠班

既然阿大變乜有乜，咁重有乜野利益佢係需要

宇宙資源，越多越好

其他追加問題，應喵巴要求，開第二集答

有公司，冇業務

我有無唔同到

可能算係掛
不過今次我選擇佐唔出聲囉
間唔中都發生，唔洗大驚小怪

點為之冇業務？你做咁多行ge嘢

未有數要經公司

你睇左子華呀？

咁似係slash/freelancer

slash，不過唔想賣時間，又體驗過，想撈下其他野

突然間見到browser textbox彈咗無數個零，仲要一時間無法delete，我真係O嘴

仲要有成幾千個零

你連咗去邊

加油，slash唔易做，其實有方向又有齊條件不妨自己出來做生意

咪開咗公司。搞緊業務㗎喇
做slash幾開心，見識廣咗，都見識到啲高層廢佬幾市儈同刻薄

冇連咗去邊，純粹係textbox個位唔知點解十幾秒間打出D 0 。

或者俾野連你唔知啫

如果投身光明或黑暗都只不過係大家用唔同嘅方式體驗字宙 咁一個人有冇走偏或入唔入魔其實仲有咩所謂?

例如幾廢幾刻薄?

第二集答

我本身係有D連結，不過應該唔關事

約左三點開會，我有第二場野要做架嘛，直至到我話要做下場先話開，開左十幾分鐘，等左三個鐘。指指點點又擦老細鞋咁，典型廢佬。個project仲想搵金主cap七球水，明明唔使咁多錢
不過個project我同project manager唔撈之後爛尾

連乜野

牌？

個project可以cap甘多水?都唔嘢小wo

HOHO，咁佢損失唔小la

一個幾多面ge希臘神
BTW，我仲要多小小時間消化魔族阿大ge point，遲D會再上來。Bonne nuit

спокойной ночи

守護靈

睇完po發生左好多事
琴晚瞓左五分鐘都冇就feel到比野扯出黎 控制唔到咁 無重力向上飛 即刻醒完又瞓 又係咁
然後夢入面又有條友用手刀劈我頸 醒時條頸又喺度抽下抽下咁震
而家全屋仲停哂電
咩事

無追post，但你覺得最近有無做左d咩決定人生抉擇？

唔好嘆咁多冷氣，去出身汗

你冇乜變化，因為你有自己一套

你一向都有方向，加油繼續keep住行

靈性上你進步左好多，至少GET到我真係懶同埋虎頭蛇尾

Sor 我係想問+3 同-3 先岩

你處理好3D既事先，3D基礎不穩會影響4D

你3D係咪好忙？好少見你出聲

冇乜變，都係咁上下，搵啲細藝做下

3D生活忙到pk，今日都要返工做OT dog
接觸個post之後越黎越忙，忙到無時間精神去思考人生
公司啲燈越壞壞多，全部係我身邊身後，唔係閃就唔著

admin又懶到唔叫人換。

工作上，思想上都有

見你改左名就知你想改變，但改唔到

原來我答左你兩次

你有改變，肯踏出第一步

改唔到咁sad嘅咩 嘗試緊㗎啦

你減緊肥？

比野扯係出體徵兆

你成日放能量整壞野仲怪落無辜既admin度

忙到咁極端都係想你思考下點解會咁，搵返個平衡

.

我本人將人類圖，有時同八字和紫微去分析析，發覺自己並不接受社會道德規範，總是尋找著社會不被接受方式去處理問題，有時看看每個人對道德看法各有不同，為保護國家去殺人，為自身正義和公民權去反抗國家而去殺人，對我兩者無所渭道德和正義存在，只有手段，可以看進撃巨人王政篇，成功推動人類革新，若失敗會成內戰，所以無論兩邊（調查和王政府）都吾可以話兩邊都是錯。因為人類更著迷二元性分析問題，反而我看重結果，如果要成全（大義），捨棄人類基本上良知，有時亦無可避免。

不過2次回覆似算命佬多過靈性 可能我 get 唔到
你第2個叫我唔好嘆咁多冷氣，去出汗
其實我尋晚有去做運動，不過冇認真做 因為呢個禮拜已經做佐2日training太累

扯緊我貼地，但香港個環境同生活背境都令我不得不貼地

最慘坐我對面嘅新人一個接一個咁唔做，黎一個走一個，搞到我甩唔到身。

如果唔係我可以回復準時收工嘅日子。

唔忙啊, 有keep住追post
但有時諗唔到講乜好
所以無乜點出聲

我呢排係有開始做運動

個個都問「我呢我呢」，攪到唔知邊個答左
我get到既係如果你唔出汗，你身體積埋既濕氣（冷氣）會令你身體變差，可能已經出現左徵兆
不過你有做運動就可以了

業力加速，恭喜晒

喵巴可唔可以睇埋我

你仲係日日都咁肚餓

肚餓會唔會餓走晒啲能量

我唔知算唔算其中一個
我係你第一個post 開始睇
我好喜歡你既內容
好有趣
亦開放我智識同世界

呢一年內我身上發生左好多神奇又得意既事
不停有人送書比我睇
我係講梗陌生人，只有一面之緣
重要我睇開既係深既書
自己搵都覺得難搵

之後你有D符號又禱告文咁
又好奇試下啦

之後靈擺就出現左
又有送本書比我
跟住出現左好多神奇事
哈里波特係真架！

近排我接受左魔鬼既考驗同神既顯現
真係好奇妙
原來我一早已經被魔睇中
有一段長時間係我身邊
不斷吸我靈氣吸左好耐
但我已經唔怕啦
我已經睇穿佢
我開始覺得我可以改變呢個世界

多謝你既出現啟發左我
很是感謝
如果你地有一日需要我
我一定會出現幫忙

P.S. 我想知道魔點解要吸靈氣？用黎做咩？咩級先要吸ga?

可否講下你啲神奇經歷？
哈里波特、魔鬼同神既顯現？
又點解你一早被魔睇中？詳細係點？

你既「心癮」黎姐，唔關能量事

喵巴我呢我呢

我對-1至-3冇概念，等喵巴解答

魔族會recruit 啲咩精英?

唔係，其實我唔知守護靈係邊個，但佢亦真係保過我同幫過我唔少

俄文你都識？學咗法文無耐ja

哈，身邊無人睇得穿，剩係得你.執著係有，當中係有野心，但唔係點ge壞事，唔會害人.

你換左第二副牌?

如果正3係我地呢個世界既光明面
咁-3咪我地呢個世界既陰暗面
當然條界線唔係咁易黑白分明
所以好人之中亦有壞念頭
壞人之中亦有好念頭，係交雜既

我都唔明美學ge定義

辛苦夢絲做channeling，亦多謝魔族阿大分享咗咁多：睇來人對佢地ge誤解真係唔少，始終都係人因為本身ge邪念先犯法，從來都唔關所謂ge魔鬼誘惑事，有都只係心魔.

亦係時候分享小小我對誘惑ge了解，我地對誘惑ge認知都係Anglo-Saxon英美方面ge詞語：seduction, 原本拉丁文ge意思也的確係to lead astray，都係負面ge印象. 但法語séduction倒係令人覺得誘惑一詞係中性得多（英語定義偏向charm及attraction)，更係滲入至日常生活各方面：eg拍精緻廣告吸引顧客買Chanel香水，談判時逐步令對方開始發自內心支持自己嗰套，達至雙贏. 簡單來講，在法國，誘惑係一個享受樂趣ge過程，最終結果唔一定係真係壞事.

Note: 我都係接觸咗D法國文化，對佢了解唔同咗

Cut quote啦唔該
魔族金剛棒好難對付

如果高我係暗(負面)個邊 而自身係想歸光(正面)個邊 咁仲有冇需要同高我連結?
另外想問下之前第一季唔係講過正邪永遠不兩立 而家通靈通負面個邊/睇文章既讀者會唔會同負面有能量連結 再被引導走向暗個邊?

用反自己本身副奧修牌
係誠品買都瀨野

其實啲朋友仔係果度做乜
睇書定飲奶茶

上面喵巴話分靈魂意識去其他維度返工，係唔係等如出體，定係兩樣唔同嘅野？

1. 可唔可以講解下宇宙起源
2. 阿大講既"打江山"係咩一回事?
3. 負維仲有咩種族?
4. Ai係咩一回事? 點解Ai要阻止揚升?

唔該夢姐同大佬們

痴係d牌到等人帶走

又係我

話說你dump咗封deck之後仲有冇事

今日坐MTR企企吓有D 頭痛,原來企係我對面果個女仔發出負能量...

偷偷地聽佢同佢阿媽講緊野先知原來佢當時好嬲

美極巴，可唔可以講下你深潛嗰時做咗咩？一吓子變咗咗多嘅？

Sorry, 原來有影響ga?

問題1，即係源頭係點嚟？我諗全宇宙冇人知

其他問題收到

Hello美極，幸會。你真係對能量咁敏感？

訓覺已經同高我連咗，轉向都冇得唔連㗎喎

負維能量未必完全負面，正維能量未必完全正面。睇咗文章會痴咗啲負維能量（唔係負面能量），但正常每晚返到屋企都要清能量，因為出街都會痴咗人哋嗰啲

第一季問題留待喵巴解答

揚升對家都唔係來自負維，但唔代表佢哋唔係邪

阿大又點誔生？

所有野本無義，係中性，係人類諸加意義上去。

無人島上有棵機冧咗，會唔會有聲音呢？

同你我一樣咁誕生

有棵樹

所有野都冇義，係中性，咁點解人類要諸加意義落「正能量」同「負能量」度

係，呢一兩個星期開始感受到好多能量以不同的方式發放緊
有正能量有負能量有中立能量

其實大家學習ge文化唔同，對一個字ge觀感都真係好唔同

你還真係一個有經歷ge人呀...過咗去你已經重新開始，祝福你

咁即係有個人同你擦身而過你都知道佢ge能量係點？

佢要有能量波動先得！
例如好嬲，又或者好開心
咁我就會感受到佢嘅能量

下面d Q&A幾得意

魔老大話有利益而又對魔族無衝突嘅野都會做，咁係咪啫係都會做好事？

同埋好好奇，我地3d受時間物質限制，就每日都要番工搵錢黎應付生活，咁4d以上個啲，應該無時間呢樣野，又想要咩就可以即刻變到出黎，咁佢地（每日）係有咩做嫁呢？

為了生存...
防止比更高維度嘅生物抹殺

啲問題我收到架喇，唔逐個覆了

琴日出完文好攰，回下氣再繼續

謝謝你

因為呢個係二元世界獨特之處呀。要感受低先知咩叫高

無人島連我都唔存在 有冇聲音冇咩意義

「二元」都係人類夾硬比呢個世界嘅「獨特之處」
點解要將呢個世界「高」、「低」、「正」、「負」咁樣二元對立？

唔係人類定

係製造三維遊戲嘅遊戲設計師定下嘅規則

當然，知道左有呢樣野，超越左二元思考絕對係好事

可能會思考宇宙係點黎

咁你好敏感wo，會唔會因此覺得困擾? 你連Post入面ge人ge能量波動都feel到?譬如我依一刻同你傾，你係唔係已經感受到我ge能量係點? 正、負定係中立/混合?

所有野本無義，係中性，係人類諸加意義上去
呢句個意思唔係遊戲設計師原本設計嘅世界規則當中係冇 高低正負呢啲二元對立所有野都係中性既，只係人類將二元對立諸加係呢個世界咩？

二元植入咗人類意識當中

1咁即係能量就係能量，根本無分正負
2 點樣植入？幾時植入？喺邊度植入？

我無啊

壞咗野成幾個星期都唔安排換係佢部門問題嘛

就黎農曆七月，夜晚啲燈閃下閃下嚇親啲同事就唔多好啦。

其實我想問點解靈擺會時準時唔準既？

能量梗係有分正負啦
人哋放緊負，唔通你會開心咩

咁如果正負只係人類被二元對立強加而來嘅說法，咁其實天使/魔都無分好壞？

太古個間 ？

咦，二元好似真係植入左你意識當中喎

係，自我來到呢個宇宙已經係...

咁要學習下唔好再將能量分正貟囉

唔好妄想啦...
無正負就無高底維度，呢個po都唔會存在...

估唔到講講「誘惑」的不同理解引出依D討論

我喺大是大非上就好可能分做二元，但平時就未必，畢竟依個世界咁多元，睇一件事ge睇法都不可能只由二元來睇

以下係我聽巴夏所講 大家參考吓好了
世界是三位一體的
負極---中立---正極
咁世界本體為空啦 大家都知道啦 係唔帶前置意義
咁意義就只會來自意識（靈魂etc)
佢地會pick自己所喜好位置

咁目的係咩呢？係體驗自己
任何係呢個三位一體概念的任何位置 都可以帶黎不同體驗
咁有咩分別呢？ 係有唔同感覺
中立時會清楚兩邊選擇
向正時會歡喜 為合一 為自然 因為係做自己 是一之本質
向負走時會痛苦 為分裂 遠離自己本性
因此是個體的選擇 睇佢想從邊個位去體驗

最後體驗過哂 大概都會走向合一 總結呢個旅程

吓，我真係唔明，點解要分正負高低維度？點解要諸加呢啲意義上宇宙？

呢個係宇宙規則...
正負電子
物質，暗物質
男同女...

人就係咁 有咩好拗

黎得3維就要守番3維法則 意識上到高維自然就冇二元對立 只有觀點問題

體驗

想追加多兩條問題
4. 被Ai感染有冇方法變返正常?
5. 如果宇宙存在無限能量, 咁資源同利益係指咩?

錯...

例如去到六維
高佢一級嘅七維
低佢一級嘅五維
就係佢嘅二元...
所以每一個維度嘅生物，佢哋都係要不斷揚昇...

我都係咁話 所以我覺得宇宙能量唔係無限

係你覺得定佢地覺得

我通到佢地架...

咦大家討論好激烈咁

通到邊個

身邊嘅人最近好似唔同左咁 定係我唔同左咋

我最勁通過古神C-Zoro (拼音）

虎頭蛇尾

未得閒覆姐

我講下二元睇法。
其實得3維先有二元性，一啲高維或者負維條界線已經開始模糊。一係得返光，一係得返暗。人類就係黑白灰搵自己定位，再向相關正負維前進。如果站係源頭「我」角度，只有光，如果站係非源頭「你」角度，只有暗。當然中間層面仲係混雜，是為「他」。你我他，套返入巴夏角度，就係光暗同中間。
作為人類角度，要討論就要有一個立場，所以都會有二元做前設，如果唔係就冇野可以講。
所以大家執著既二元，其實係觀點與角度。

頭先發左幾個夢 夢入面同幾個人相處左一段時間
訓醒後屎忽痕 就問下頭先夢入面既係乜水
之後突然間聽到有把聲應我 但我完全聽唔到佢講乜 好啲回帶聲咁
咁我唔理 直接問佢係咪光同愛 一問佢又冇再出聲
之後我唔死心問多次你係乜水 跟手又用回答聲答我

整個美極問答大會ok ???

羨慕佢可以咁懶

再問多次，問名，最緊要就係名，
有名就可以通到佢！

全部回帶聲 根本就聽唔到

呢啲干擾可能係利智你嘅護身物

乜護身物

有冇紋身...

冇

Cd rom留名
當日為左自己既作品而上網搜集資料，就搵到呢個po。本身都有稍微睇下靈性方面既野，呢度讓我學到更多。至於人生有咩改變，就覺得係個人諗野冇以前咁執著，活在當下左。久而久之，覺得身邊多左願意接近自己既人。有啲希望雖然唔係好似我所渴望咁完美地出現在面前，但會發現原來已經以另一個適合我既方式回應我 。

可能你要用更謙卑嘅態度去同佢溝通...

已經好謙

只能同你講繼續努力
一定要知道佢個名

其實我係想知佢係同我個夢有關 定話佢只係路過
仲有幾乎次次都係回帶聲 好冇癮

你地好似越來越進步，但係我，而家一知夢就log out

其實我係3D 世界不停退步緊

點解咁講

個種神秘既力量有冇同你直接溝通？

呢排成日覺得自己會有好嘅轉變
所為何事

我唔清楚
之後再細問落去係呢6年內所發生比較深刻既事都有關
佢一直引誘我

波巴，方唔方便影張卡比我睇下

要知名先通到... 我諗起基督教驅魔都係要名先得

喵巴出手

反而我想知佢問邊個影響到佢

問靈擺

嘩，呢隻「魔」好低級吓喎

喵吧我副奧修卡係咪有唔好既野

依個世界真係有魔引誘人？同上面講ge內容好唔同wo?

但咁耐都搞唔掂目標

紗紗，我重溫返喵巴如來篇，三惡道係阿修羅，地獄道重有畜生道。

依魔老大所講，地獄道不同魔道，咁會近似咩道?阿修羅?

定魔道三道都唔係?

冇問題，照連都可以
呢度都有幾個巴絲高我係負面存在但轉向光
呢個問題我都同上面傾過，應否係呢度講負面野
最後總結係人類有權了解光同暗，再自由意志選擇
所以第二季就交比夢姐

其實發夢都係分左少少意識去其他層面
不過出體既話你焦點會更加清楚自己做緊乜咁解

喵巴 知唔知ellen 去左邊

又幾好睇，thanks

我高我算正定負

Newage說法係一切萬有（源頭意識）分開左「我」、「你」、「他」三種特性去體認返自己
而三維地球就係呢種體驗既遊樂場，而且非常「實在」，可以感受到意識既「個體性」。亦因為有呢種對立面，才可以從中界定自己黎學習。
去到三維以上，呢種「個體性」就開始消失，就好似我文章有寫，六維係一個「團體意識」，於是就冇左二元性「你我」之分。

負果邊高我會令人有咩特性?

影黎望下

有就一定有，不過唔一定係魔族做
可以係啲妖怪鬼之類

喵巴 Ellen係咪比魔引左落去

做緊小飄

一個好自負自大既意識，四圍攪攪震破壞，算正定負？
等於好多小朋友都係咁，又唔可以話佢負，本性黎
如果要我用人類角度講佢，我會話係百厭星咁囉

好正常呀！
呢樣野好普遍，難聽D講句，你去幾次日本D寺廟
都帶唔少返黎，但普通人㸃知入面係咩

高級定低級睇你自己㸃睇
我考車肥老
係肥老呀！！
我其實考左2次啦！
洗左我2萬呀！
我可以去轉日本啦！
但我只獲得兩張黃紙，同幾行鉛筆痕咋
重有沮喪感，自卑感，失敗感，再比錢重考
一次過送哂比你
每年有幾多人因為考試自殺死，
近排就有個失敗左去打個官

對我黎講佢好高級
等於你想打陣機，無啦啦比人較左hard mode
人地就輕輕鬆鬆過，你就打極都唔死，佢玩哂

咁啫係咩野？
係佢可以改變你外圍世界
引你個心去一D唔穩定既世界
唔穩定，人既慾望就會出現包括負面情緒
你有無聽過，一念天堂，一念地獄
佢帶你去地獄呀
呢D野我絕對唔會睇小

重有我想知道下你對靈擺既了解有幾多？

妖怪又係啲點嘅存有?

自從知引誘人原來唔係魔族做，心魔原來唔係魔族，一切要從新了解。

好多謝喵巴同夢絲俾個機會我地了解下負維係點

你諗下只服務自己既人會咩特性
當然唔係個個負維高我都係咁
我唔想咁快就標纖左

呢單野唔關魔事

我前幾日知道左四圍破壞係有原因

先唔好分門別類，文字永遠有侷限
能量得兩種，一係光一係暗
能量偏暗就會產生負面情緒，呢啲就係「魔性」
不論係妖魔／心魔定真正既魔族都係同一種既能量屬性，只差在強弱

講黎聽下

其實Ellen好多年前已經接觸newage...
佢今次好勇敢...

pmed

發夢見到有批人係一部類似扭蛋機嘅野抽自己嘅角色，有警察，農夫等等

呢個概念幾過癮，可能轉世果陣真係咁

頂 我諗我由細到大都一直俾佢地引誘

Ok 都幾混亂wo

其實個氣氛幾緊張，有啲人好擔心抽到警察，好似話怕見到死人或者啲甩頭甩骨嘅傷者
之後啲人一字排開咁坐，等個主持人點角色數

唔客氣講句：人生ge挑戰太多，有D牽涉無數條命，但人地連眼都唔眨一下，捱過佢同解決咗佢.你太將集中力送喺依件事ge挫敗感上更加俾魔或妖有機可乘（如果真係有ge)，我仲識個fd fail咗3次，俾屋企人同朋友笑咗一年咁耐，但佢都唔會好似你咁執著. 你放下一D，反而會發揮得更好.希望你之後有成長

張卡喺邊度買返來ga？

我都喺度諗我有高我ge話，個高我都大機率係負面ge

打錯字：係「擺喺」. 題外話：個fd 考咗3次已經得咗，由第一次fail到第三次全程笑咪咪，仲會自嘲，好識享受人生之餘面對其他挑戰.

Correction：係第4次，太急打字就錯得多

首先要要頻率match先相遇（又或者係劇本）
同埋多數要頻率match先搞到你
你做下grounding啦

人類都傾向在外找答案，其實答案就在心裡。

靈擺可以做好多野。不過我淨係用嚟通字或者double confirm一啲野。從來都唔想太倚賴一啲外物

我高我係咪負

你真係講得好好

我第一fail 心情好差
有一種以前會考放榜既感覺
之後第二次我有一種
Oh! 又要黎多次呀？
個個過程轉變
真係非筆墨能形容
係真係一次好好既體驗
有咩挫折大得過失敗
連失敗都過到，無野輸
其實佢唔係完全唔好，只不過你阻住
我又比我知道
我點都要做返D野

係唔係擺o係邊度？我放係雜物櫃既某一處

Lee位巴打
我唔知道你話唔睇小佢地係出於咩原因
不過唔睇小即係你覺得佢地有能力
咁樣某程度上你係會俾左力量lee隻"魔"
講真，如果係需要依付一張卡
力量連維持自己既形態都做唔到既
佢只會係一隻小妖精或者一團弱既負面能量

你覺得佢可以呼風喚雨整到你出意外
但其實吸引以上所有野都係你自己
隻"魔"只係開左個頭
你就踩左落去仲自己幫佢無限發大
佢真係做到咁多野就唔駛吸你既力量啦
唔係佢改變你外圍世界
係你控制唔到自己
俾佢牽住你走

我覺得唔可以睇少任何一隻魔
雖然第三方睇好小事
但人心會放大
魔就係靠呢D入侵人類

竟然係職業導向

內心強大，魔咪埋唔到身

你覺得靈擺真係一件外物？

1）你有無問過佢既能量點黎？
係光同愛既能量？係黎自於高我？係整個宇宙？
定係黎自於而家你同佢講梗野既你自己？

2）根據Mr. Erich Hunter, 生物學博士出既靈擺療法
佢有講到：傳統占卜探測術仰賴靈擺來尋求問題的答案。(P.19). 在物理學上，輻射是指能量以波或粒子的形式通過空間或材料介質向外放射。(P.32)

3) 你有無見過自己既能量？
我就有見過
係邊呢？
係日本大板個科學館頂樓，有一個野叫做Hands of electricity. (如果我無記錯）
你一放雙手上去就會見到你自己既能量去到邊
D小朋友一放雙手上去，真係Full power
而大人真係無咁高

4) 貓爸佢第二章千手觀音入面有詳細解䆁咩叫外，咩叫內。
我唔介意打出黎比大家睇
千：一就是一切，不論外還是內。
千：一是宇宙存在給祂的統稱，人類當然也有其他名稱給衪，例如神，創世者，造物主，甚至宇宙大爆炸等等......在我的維度衪就是叫一，或源頭，佛教中的母音「唵」，或平時語言的「我」。
即係咩？我自己就係神。
貓爸解釋得真係好好，真係好有深度，好有啓發性，睇完通左。

5）重有一句好重要既說話叫我思故我在

我認為唔睇小，係咩呢？
係警覺性

我唔係佢，我唔知對佢黎講具現化係唔係真係咁有價值？
可能只有我地自己介意。

你問佢真係做到咁多野就唔駛吸你既力量
你呢句說話好似講梗李嘉城咁有錢，佢唔需要賺你D小市民D錢咁
但係李嘉城係做生活必需要既生意，佢連英國都買起左

睇完你講。我都係覺得靈擺係一件外物wo。

其實唔係埋唔到身
係當你內心堅定
能量場自然就會穩定
魔就會難d去破壞
就算遇到隻魔真係破壞左個能量場
都好快可以修復到
隻魔冇得吸能量冇著數自然會走

每個人遇到魔既機會都係一樣
重點係隻魔點樣去選擇對象
一個能量場三呎厚同另一個已經穿左既能量場
點都係取易不取難
所以修心好重要係因為
如果平時自己會內觀自省
就可以自己控制面對內心恐懼既步伐
可以一步一步黎
而唔係由魔幫你一次引爆

彩色彈彈波ching 是咪可以通靈

無問題！
你覺得係咪係

彩色彈彈波問問答大會

我應該無
無特別去feel

Cda黎架

有冇搵過守護靈

有埋巴斯光年做主持就perfect啦

認同

錯....
就算一個人能量牆超級強大
例如一D宗教領袖
佢一定有修為先做到leader啦
但佢都會比魔入侵
例如戀童神父...淫僧

你以為佢地一開始就咸濕咩...
魔係好恐怖好強大架...

除非你係聖人級，千其唔好睇少魔

經驗之談？

係...
你地個D魔好似只係光既對立面咁

可能你地未接觸過真正既邪惡...

而家冇事嗱？可唔可以講下發生咩事？

你可以嘗試通一通我既古靈

咁冇人100%光既，有既話升左仙

點解咁問？你好自私架？

覺得有d

我記得第一季好似有位巴打話成日都想為人犧牲（可能我記錯）
因為我都有相同嘅情況，但近依一年個感覺愈來愈淡
會唔會只係一啲前世野，根本唔洗咁上心

呢啲負面野係人都有架啦，但唔代表高我係負維

唔奇呀，有啲人劇本係咁
歷史上都大把為別人犧牲既個案

美極兄分享下

有冇諗過點解人/動物 要食D有生「生長」既野先至能夠生存...

食草，草會生長，食肉 etc
人點解唔可以食礦物質，光合作用...

知道左原理...就可以行入去真正無盡邪惡既黑暗...

你要吸人能量生存

落來3D世界食板燒雞包KFC
真係為左體驗...？

係...

你點發現

你接觸個邊叫可以叫？
黑暗？

反之亦然啦
知道哂成個世界嘅原理都可以進入無盡嘅光明

可能美極巴已踏上成魔之道⋯⋯

迷失個時比人入侵埋

驅殼被搶

無錯
我既思想同肉體曾經唔受控制...

你拎返五成以上主權嗱？

點解宗教領袖就一定能量場強大?
戀童，淫僧就係俾魔入侵造成?
會唔會係人類自己黑暗面又唔肯承認就推哂俾魔?

冇話要睇少魔
但都唔需要助長佢
唔需要放大對魔既恐懼
因為你愈恐懼，魔就愈容易控制你

不過巴打你似乎接觸到真正邪惡之後都仲可以上連登
究竟係驅左魔定已經同魔妥協左啦?

喵巴睇唔睇到我氣場

依家好似都唔係幾受控制

只係失控左5秒，但係個種黑暗邪惡，個種無奈既脫離感我仲好深刻...

比你咁講一講搞到我今晚真係想食kfc
真係好邪惡，好肥呀屌

驅唔到...佢隱藏左...
個心好多時會feel到好sad

好多時以為係心魔或者係自己既黑暗面
或者自己唔好彩...
但唔係...
係魔種入來既鎖鏈...

美極兄不如你寫編同古神通靈既文，好想了解下你

我睇唔到氣場架
BTW你讀書好似好多怨言

我覺得啲雞雞好慘

你真係好勁

麥當勞呢

點解要揀你？
你高我係...?

係我仲未識改quote,打錯字，應該係：「你將太多集中力擺喺依件事....」

見到你因為一個考試衰咗就變到好似世界末日咁，想提提你je，雖然你第一個反應係驚係正常，但都唔可以俾佢控制自己gua.

你來依度搵專家幫手係解決問題ge方法之一，但同時你亦需要調整及控制心態，自己個人定，先知自己想點，講啱ge說話，用啱ge方法解決問題（即係state control，一切說話同行動ge根本)。

人人都會考試，都會有唔同難關要過，但要過關，最關鍵ge就係你ge心態。做到依點未必容易，一定需要時間，但你肯踏出一步，就會唔同晒。

先講到依度, 依一刻我諗貓巴同其他人都幫緊你ga la

利申：我唔識靈界嘢，但有D人生閱歷，對人ge心理亦有D認識.

我咁鍾意3D ge 美食，都幾難la. 我依加都係光暗混合埋一齊.

你點吸人ge能量？

你有點發現係來自外面，唔係內心ge?

更正：點發現

究竟美極係何方神聖

Me呢

AI

可能係keroro之類

美極真身

喵巴知道我係乜，佢見過我本尊

時間點開始模糊...
係另一個時間綫記憶

你搏我又答多次呀？

預知夢姐，個個都有

鼠尾草要出動了，係有啲野
打左個冷震

邊一副有野
為什麼受傷既都係我

又玩牌玩到中伏

奧修玩左好耐架啦 第一副

嘩屌 我尋晚發夢飛機失事 之後係海度遊番屋企

可能係時候戒玩牌

三堆都有，但唔知邊張
似乎你係惹鬼俠黎喎

是咪要戒玩牌

我明明百無禁忌sunshine girl都咁易惹到

你日日對住

有冇其他野講

惹到一身野

但暫時還好 未見黑仔 遇到唔好既事
最近覺得行得幾順咁

係有時會頭下痛咁

公司乜都有
成日整估人

與其玩牌 不如靈修

喵巴可唔可以講下藍可兒單野?之前聽其他巴打講過佢比鬼迷
一講起就有少少頭赤

你唔驚其實冇野
有朋友仔幫準啲

點整

呢單唔講得

一講起，諗返啲網上啲片就好唔舒服

因咩事有啲人咁易中招？

噢巴：
藍可兒係追住 d鬼去死
佢俾鬼 x眼，迷惑，成個眼前變成只有一條路，一條要只有向上行嘅路，佢好驚，想離開呢度，佢只有行呢條路走，一路向上行，然後有向下墜嘅感覺，好驚，跟住冇訊息，佢係咪跳樓死？ 。我依家好撚頭痛，想嘔，瞓陣先。

唔好po好冇，呢單嘢不討論

人類總要犯相同的錯誤.jpg

好detail....不安

原來係禁忌

冇惡意我又冇咩既 大前提係冇惡意

通常牽涉啲乜所以唔講得

sorry

佢地會掂到呢個世界嘅物質 ?

佢地會唔會搞天仁茗茶

摩牙

會唔會偷睇人去厠所

中意睇咩類型既書

巴打你要有個好強既信念一定要行番去光個邊先可以驅到
只要有一絲猶疑都唔會甩到
你宜家心入面係咪相信自己係負亦唔可能轉番做正?
你要有決心自救先會搵到解決方法呀

今日有入過嚟嘅各位臨訓前清一清自己啲能量

（其實應該要日日做）

夢絲

點清

啲人開始怪怪哋，特別係美極巴，原本好快好多，前幾日啲能量都柔和，今日就嚟料

咁多隻好難答 你黎訪問下佢地

我呢啲不祥人

其實佢地以為自已仲生存緊 定話悶得滯搵啲世藝做下

文字係有力量架

成日用負面字形容自己有好處嗎？

我對朋友呢啲冇乜feel 不過睇下書總好過出去搞人做壞事啦 我覺得

Me sunshine girl

等我派多啲膠 中和番

可能因為我本身有D暗能量？ 今日打多咗嘢ah

好可怕，一望到講顏色小姐果度內心極度恐慌

可唔可以形容下我高我係點 如果得既話 可唔可以講埋我高我係邊個/咩族之類?

整多篇Q&A

好多方式嘅。
沖涼嗰時想像啲唔係自己嘅能量流走

我用嗰個方法就一般人唔用得所以費時講喇

之前睇過有個台灣靈媒
佢係一睇到藍可兒條片
就引左一堆靈體去佢個度
佢再由堆靈體入面搵番個原因
佢講話本身棟酒店係起之前
發生過一單變態男人殺左個女仔既案件
個女仔既骨係磨成灰混左落地基
所以本身個地方就好大冤氣同聚陰
精神力差既人入到去就好易俾鬼迷
去做d平時唔會做既野
所以有好多連環殺人犯或者奇怪命案出左黎
而且因為全世界都覺得間酒店有鬼
不停俾負能量個地方
入面既冤靈因為咁走唔到出去
愈積愈多又愈來愈陰

不過lee個靈媒一通完lee單野就引左自己個心魔出黎
所以如果要通既話真係有d危險

個個都有

又係天台
不安

Btw係露台 個場景係英式皇室舊建築咁

睇到個心好寒

清下先

下面有邪氣

不安

個post冇得救。做下野當盡力。

入過嚟嘅人記得每日清能量

我幫大家清負

夢絲通嘅係咩靈

意思係平時通開邊個？

個post無得救係咩意思

Yes 可唔可以教下我點通

盡力

練習通元素先，水、石、木等，問佢地喺地球有咩作用，之後問有冇msg俾你，可以上嚟分享返。

盡量食啲natural啲嘅野，接觸大自然好重要。做centering, grounding。通野前記得開罩。

啲能量好混亂

禮拜六日試下先

由邊part開始混亂

用直覺feel下

開始講魔就有，今日特別混亂

好撚頭痛

可以望住清一清能量

光之語

如果大家想po相就po返之前喵巴po過個d，唔好亂po野，睇到即刻反胃 為人為已

全知全能的無言之主
我因你的話語而誔生
地上萬物順你言而行
天降下雨水清洗靈魂

Hmm my my mui

幫大家清下負先

美極巴又突然正路返

美極未過期

各位巴絲大家好！
我想問下吸引力法則可唔可以改變一啲決定左嘅事？因為我工作個度上司朝令夕改決定左啲麻煩政策，搞到個個同事怨聲四起，日日小喇叭 搞到已經本身唔係開心嘅環境仲更加唔開心
所以我就日日係正念好希望有改變，希望個上司收左決定 想問下點樣將件事成功顯化

可以

老實講我唔係好識用
除左正面諗下一步要做咩？
洗唔洗打大佬搵上司傾下
Btw我追完post有啲想嘔

首先有幾多人真係想改變先...
你所知道同事唔開心，其實佢哋可能好enjoy
你上司嘅吸引力大過你
所以你係比吸引力法則控制返轉頭...

佢地成班有試過圍個老細
點談判都冇乜用

因為你老細手中掌握左控制吸引力法則既一種重要元素...

唔係掛 咁我可以點

好多人選擇行上去天台...

但係我唔會建議你咁做

首先要提升你嘅吸引力...

行上天台
我個個都想調野姐
洗唔洗行上天台

慘啦 我分唔清美極巴係咪派膠
Btw一入post就頭痛 再會

調組咪同hr講囉
再唔係咪resign囉

笑了

美極一講野...係咪就轉左人

有時俾野搶咗發言權

控制唔到

係好似血液流動咁不斷產生負
根本阻止唔到

今日俾咗啲光你

換血

美極巴加油，我們與你同在

唔好意思丫大家

我本身見到實物好靚好有能量，
所以上網搵返張圖想分享俾大家
點知令大家咁不安
原本諗住施無畏，依家反而增加咗恐懼

唔緊要
恐懼又有咩好怕

5分鐘
帶眼鏡既就除左眼鏡先

與其咀咒黑暗 不如擁抱光明

揀張自己覺得舒服既黎望

有

大家好
想請教一下，幻想一束白光由天空打落自己度，由頭一路落到腳咁清洗，又能否清洗負能量？

唔該哂

有冇人可以睇下我係一個點樣既人 🤔

每間都有

尋晚發夢（非清明）見到自己嘔血，未試過，唔知關唔關睇完你地d 討論事

我還好，冇事，可能因為我已經習慣同暗能量相處

早晨

一睇圖三眼就有反應，好強既氣呀

Feel到應該係堅強物主內心既作用

可以，進一步就想像用白光細緻d洗埋個心/三眼，當唧左白光洗潔精咁捽佢，睇下有無效果

美極viva

請問美仔既陰暗面可唔可以同我地交流切磋下？

驚就洗下七輪啦
琴日觀想洗七輪好多古怪野走出黎。。。

老實講我成日覺你暗暗地 係你自己既取向？

我係光暗ge能量都有，有時會吸收部分暗能量

咁我又唔驚既
你係咪日日都洗？

你呀媽好錫你
呢舊係咩黎？

光暗平衡到就對你有利

咁你覺得你光暗比例係幾多？

唔驚都要洗
因為你入過嚟

想像埋啲唔屬於自己嘅能量清走咗

我之前跟喵巴d 步驟洗過，都冇 feel 既 係冇冇feel 唔代表冇用 ？

我對光暗能量都物理上冇feel架
都要照做，唔係到feel嗰時都幾鑊

懶惰蛇你做邊行

我無搵過守護靈

㸃解呢？因為貓爸通既神，佢地成日講既係咩呀
自由意志
所有神同魔都不能干涉

啫係咩意思呢？
呢個地球唔係佢地可以落場既地方
我地人類好似係足球員
前峰，中峰，後衛或者籠門
係自己簡ga

守護靈o係我自己既睇法係咩呢？
佢係教練，suppliers 或者醫療人員
呢D我比錢人地都幫我做到，又或者可以自己搵

啫係成隻遊戲最屈機既打法係咩呢？
用身體去打

點打？
作為足球員，體能係基本，啫係身體健康
然後係腳法、控球，啫係知識同長處
之後大家落場一齊踢，啫係咩呀？
咪社交，滙聚智慧

你係強既咪入強隊
弱既咪入弱隊
啫係你地所謂既磁場

咁你重想唔想繼續花費無盡既時間去搵呢？

呢個比喻都幾新鮮，有可取之處
不過守護靈似係軍醫
你高我先係教練

而呢個教練對你而言係費sir/哥迪奧拿既級數，可以幫你落場打既時候發揮高多兩班波

咁你仲想唔想花費時間無師自通呢？自由意志當然可以啦，只係有更好方法姐
另外，高我覺得你未ready都未必搵到既，就等如青年軍未夠火候升上一隊咁

洗完會感覺明顯唔同？
我覺得個心平靜左

我諗你誤會左自由意志呢樣野

自由意志係佢地可以影響你 但係你比唔比佢影響到係你自己決定

啫係咩呀？
負能量可以影響我，正能量都可以影響我
但係我揀淨係比正能量影響我

啫係咩意思呢？
學你講足球啦 雖然唔係好識
足球場都會有觀眾 你可以理解佢地做支持你/唔支持你 aka 正/負
佢地係場邊屌鳩你垃圾 你可以比佢影響 亦都可以唔比佢影響

啫係最屈機既打法除左身體質素之外 心理質素都好重要 penalty 你望正個龍 準備射喇 場邊有人大叫 話你廢jer 啫係咩呀 你一劣咪藍天射球 所以要比唔支持你既人更加強大

後半段認同

Btw 踢咩位唔係教練因應你自身既質素去安排比你？
利申 唔踢波

你可以問既

隻野咁猛，一講佢你咪會connect到，到時真係冇運行

朋友仔就四圍都有架啦，差在會唔會攪攪震

唔係直接掂物質，而係掂本書既能量體，能量體移左位，物質咪移左位

原來係一隻，重以為係一堆

又幾盞鬼喎

當遇到緊急情況，有乜野方法可以短時間內自救？
之前斷連結嘅宣告得唔得

岩岩問左，總共五個，一個阿伯，一個女人，三個小朋友
阿伯同女人唔知自己死左，個女人以為返緊工
阿伯就無所事事退休生活咁
三個小朋友就知自己死左但唔知有乜可以做就留左係度

睇高我呢啲隨緣，我GET到自然會講
BTW你今世身邊有冇人係果個女人？

咁少...果日去feel 好似角落都有

另一啲存有

你咁樣問已經反映左你內心係唔知自己想點，冇一個定位
你對自己係咪好迷惘？

問啦，答到就答

其中一隻

除左朋友仔仲有其他野

宣告＋專注返3D最有效，雙管齊下
或者轉移視線，即係睇完恐怖片好驚，去睇返妖怪手錶就冇野

你指你內疚？

可能睇妖怪手錶都好驚呢

妖怪手錶好好笑架喎

武士喵

希望得，暫時冇嘢

5:5，有時6:4/4:6

咁好正常呀,好多人都係呢D比例

問喵巴
大部分人係咪都可以同高我對話而唔察覺到？

生死有命，唔需要自責，又唔係你推佢出馬路。

近廿幾年先有ge行業. 點解咁問？

我諗我唔正常ge地方係我會容許佢地共生

冇人做到100%光的...我都係有得佢地共生咋喎

咁你覺得自己想向光個面行定暗個面

好奇你點解會話習慣同暗能量相處

未諗，因為已經唔再將佢地對立，只會好好利用兩方面的能力。

你係想自己過得開心同舒服？

其實唔係對立,留意下下個post路西法篇

我為你難過呀巴打

你似係有創傷後壓力症
我列出一D特徵出黎，你自己望一望
1）無力、挫敗感
2）無安全感
3）有恐怖感
4）情緒不穩，例如有焦慮和暴躁不安
5）對一D事沒清楚的記憶
6）可能記得事件的每一個細節，但無任何情緒反應
7）解離現象，人地覺得你反應其怪
8）記憶侵擾，受創時刻的傷痛記憶縈繞不去
9）封閉退縮，麻木反應，逃避，抑鬱
10）過度警醒
11）睡眠障礙，難以入睡
12）件事到現時都重演情節，傷害自己，卻不知道為何
13）搵其他野去麻醉自己

古靈？
啫係你相信生三世，即是前世，今世同後世
我估計你到現時係到困繞梗，重要咁深，未走得出
你應該有家暴或侵犯

巴打唔洗怕！我相信我能夠幫你！
你無問題！

我呢今次真係要鬧人
呢D絕對唔係我呢個外人講
但真係睇唔過眼
你地口口聲話愛，正面
但你地無一個肯伸出援手幫佢！
我話比你地所有人知
呢度有一個受重傷既受害者，重係好嚴重個隻呀！

我罰你地睇inside out 十萬次呀
係呀！係十萬次
背哂所有情節

你地知唔知道佢㸃解唔講
佢係講唔出口呀！！！
係呢度大家都唔識大家既情況下
佢都講唔出口
何況現實生活中????
佢就係係現實中搵唔到出口
上黎呢度搵能量幫自己，自我慰籍尋求安全感
你地想知，佢叫你地自己通呀
係咩意思呀？
佢自己都救唔到自己
想你呢班高能量又正面人仕幫佢呀！

你地有咩反應呢？
食花生，搵娛樂
係咁Send D圖清負，排拆佢
係度講頭痛，好負，歧視佢
Show自己清洗能力
無一樣有實際用途

負，絕對唔係唔好
你地識陰陽太極符號ga?
孤陰不生，獨陽不長。
陰極生陽，陽極陰生。
咩意思呀？
需要陰陽交融滋生萬物
即是改變，你地想要既升陽呀！

你地咁樣做，佢只會更負
更想唔開，慢慢地自己左去你地叫魔個邊

佢話佢洗唔走D負
點解呀！你地咪係佢內在個隻最大既魔鬼
唔係咩？佢幾咁被孤立，隔離
洗哂版咁，好威啊？
識好多野？
係我眼中你地係幾咁無知
愛既使者？你地重未有資格

你地無一個為佢發聲
唯一唔同既人係邊個呢？
係懶惰蛇巴打
佢有同理心，欣賞你！

成日講能量
你知唔知道能量係咩呀？你地有無真正去理解呀？
我係咁易查下
你地所講既能量（靈氣）係咩呢？
能量能夠保持身體健康，可以令5感提升能力
啫係如果你練爆佢
你係想升仙又或者想做天文台有千里眼啦

係現時情況，我地應該或者需要點做？
比空間佢，支持佢

美極甜筒汁汁巴
我地無論點都會支持你
你無錯！你都知道呢D係世業
你自己為自己選擇既課題
過左你就可以玩新野ga la
成為一個更堅強既人
你可以ga

如果你需要耳朵
我地呢度有成萬對耳朵聽你講
唔洗怕，你好安全
我地會無條件支持你
如果你想，我地會願意為你抽時間出黎同你見面幫你
請你食個飯，每人比一個擁抱你
只要能夠幫
我地都會幫你
我地會等待你

咁先係你地所講既愛
You talk what you are
你地既表現太令人失望

聽多啲內在聲音，感受多啲直覺，個個都得

認同！

請指教

一來由細到大都會接觸到負面ge人同事，二來我有時會吸收一D暗能量.

彩色彈彈波 你真係肯定你知美極個情況？
You can only help someone who wants to be helped.

上刪一千字 其實你講呢段就夠

FF巴好波

吸到負能量係咩感覺？？

秒

彈彈波巴打，你又知我地冇幫佢？
其實第一季已經幫緊佢，不過美極既情況唔係話即時幫到
要幫到佢，首先要佢釋放晒所有不安先，所以我仲觀察緊佢既留言
BTW我欣賞你對幫人既執著

咩料呀

我地幾時成日愛愛愛呀? 係你自己o係度講咋,你睇下你自己最後o個段寫乜春?
我地係咁叫佢分享返自己既事,仲好歡迎佢返歸tim
究竟知唔知美極巴之前發生咩事架
人地唔需要我地幫我地係唔應該出手幫,但我地都o係度
人地有自由意志,我地亂出手幫會有業力
之前佢出事我地都睇住佢,俾意見佢
佢深潛一排已經好返好多喇

個post令大部分人都唔舒服先要清能量,美極巴都有幫手架,邊有清走佢架
我地邊有害佢呀 咪咁得閒o係度妄想啦

唔爭在講多句丫,你篇篇野都令個post d負能量無限擴大呀,擔心人之前擔心你自己好過啦。

美極巴，上一季我叫你唔好接觸所有資料歸零清空，你有冇做到？

其實你同我諗個樣自由竟志係一樣ga wor
無唔同wor

心理質素o係係遇到困難，失敗同阻力時學得返黎
所以D幼稚教育好着重從失敗中習慣
練成強大既意志力

梗係唔係
你睇下今年世界杯D大熱強隊炒哂粉
輸到D人叫哂救命
肯定有鬼

你問下佢先啦！
我肯定佢個心有事
如果唔係唔會咁講野

咁你有冇野要我地幫你呀
我都肯定你個心有事
如果唔係唔會咁講野

其實我唔係太清楚美極佢遇到ge事，亦因為唔識通靈，只能夠等佢講出來. 如果佢真係PTSD,咁我諗都未必係單靠搵依個平台ge人就真係幫到佢（i.e 要搵專業心理治療）

我反而concern ge 係佢遇到ge傷害涉及任何罪行，咁就需要報警. 亦希望依D罪行ge追溯期未過，能夠拘捕同控告到對佢做出依D事ge人

洗負ge問題：其實我只係略睇，連圖都無點睇，唔係因為講到藍小姐先至洗嗎？

哦 你講緊假波
唔賭波 所以nomb
有時假波同地緣政治有關係
唔係咩都有鬼既

第一場俄羅斯好明顯比面主辦國

我又分享下
其實我都試過遠距離
但係都無一樣野係有效得過實體既接觸
佢可以接觸到愛，眼神，舒發，溫度，安全感同實際既支持
等於一個媽媽係身邊一樣
無其他野可以取代

如果你處理梗，我建議你試一試
同佢做真實既朋友

啱呀，叻

你講得好啱！
如果係高維度層面
呢度一定無得輸

我只係代佢舒發個啖氣
希望佢會好過D
其餘既就要靠佢自己

比如！
可能性啫

可能性 定有鬼呀
波係圓？ 定var玩晒

咁都有得嘈

咁百厭

之後點
肯定個三個小朋友

幾好，唔駛燒唔駛盛解決左問題

擺幾枝益力多插定飲管

今世課題同任務順其自然，我都係某日訓醒突然知道今世要做既係咩，連到高我後更加確定到今世課題。
時候到自然會知

謝分享
乜都睇唔到連唔到好多原因
可以係高我想你專注返現實，可以係因為你未到呢個階段，亦可以係你其實未完全打開心扉接受
同埋呢啲野慢慢黎啦，又唔駛太急去搵，越急就越難搵

首先都係自己同身邊人

會等你寫.

暗能量同負能量未必相同，暗可以係純粹ge暗（如黑夜），冇負面情緒.冇點特別ge感覺.

我都係講一講佢喺依個社會度可以做到ge嘢je .

你想幫人都唔能夠被人地問題當中ge負面情緒控制咗. 唔係要你做到無感情，而係感受咗都要識得自控. 都係嗰句，你幾辛苦都要做好state control先，理解整件事，唔好未搞清楚就鬧人，包括依個post ge人. 剩係冇策略ge鬧人係幫唔到人ga.

你地發夢果陣個視角通常係點架？呢年發夢，好多時係第一身既同時，心入面又有一個畫面係第三者既視角望返成個大環境咁，定係其實咁係正常 ？sorry講到1999

佢地鐘意飲？

係 我對未來好不安 我而家投考緊某個職位 好驚失敗 唔知未來會點

係提示定問題?
以我所知冇

正常 我都係咁

活在當下 隨遇而安

擺好就心中叫佢地飲，留意飲管有冇郁
測鬼架

冇就代表個結真係解左

海關

如果佢地飲完 你再飲會點

考到即係你應該要行既路,考唔到成係有其他更好/重要既路要行

量魂係咪能量體

會唔會液體交換架?

鬼口水

聽d養鬼仔既人講擺完可樂會無咁甜
另類coke zero

冇晒氣咋？

以後一開d野要即刻飲晒

我喺以前個po都係默默地睇多，有時睇到有d問題想問就會留言問下(可能好廢sorry )
睇完喵巴個po我最大嘅轉變應該係再冇乜點求神問卜(除咗陪阿媽去拜神)
我以前好迷占卜，紫微斗數，神佛嗰d(雖然都係就咁玩網上分析嗰d，not專業) ，去親日本都去幾個神社咁 而且又好鍾意求神拜佛，覺得求完先會心安
當初比眾神異聞錄呢個名吸引咗入嚟，因為我真係幾鍾意睇神佛嘢(我真係好鍾意呢個po嘅名 )
追過咁多po之後，我發現再冇咩興趣研究上面嗰d嘢(以前會想預知未來會過成點)，反而想活在當下體驗，雖然我嚟緊要面對一個大挑戰
而且個人諗嘢好似正面咗少少，雖然呢排因爲人生方向嘅嘢諗到會鑽牛角尖
至於清洗脈輪定開通新世界我覺得自己暫時都未ready住(有諗過想上靈學班，但暫時冇咩錢 ) ，自己都係想專注返3d，覺得自己嘅人生閱歷仲未夠多
但仍然會默默留意呢個po，吸收下咁多位巴絲嘅睇法同分享再沉澱及思考一下

你養返隻試完話我知

回返喵巴上個po，台灣嗰個講扶鸞嘅展覽，大概係有條友做完d儀式就會寫咗d字落嚟，話係神明比嘅message ，感覺上好似有d似與神對話個format

唔知喵巴知唔知佢地接收嘅message係真定假？

冇氣應該變超甜
甜野怕惹甲由米奇 旁邊好多餐廳又天仁

海關同入境處唔同的 我諗你撈亂了
Btw巴打係咪可以睇到我d野

希望我無行錯啦

直覺

Me 正氣

要睇咩成份

加上有心理作用

如果你覺得好，繼續用無防

唔得呀，其實我係外國讀書嘅，我遇到個好污糟嘅roommate，成日食完野窗又唔開，又唔丟垃圾搞到間房好臭，搞到個個都話間房臭。之後我拖完地又著鞋入屋都算啦，最慘係佢成日帶一班人入黎開p，冇三點都唔走之餘，有次離譜到考試前三日仲帶人玩。我有同佢反映過問題，問佢可唔可以食完野開開窗通風，同垃圾可以隔日清一清，點知佢話係我整臭間房仲有周圍同人講係我問題。
終於比我等到sem尾諗住可以調室友，點知學校office班人話新政策唔比調室友，仲要串到話一係你搬出去住，之後已經有好多人發癲走上門同office嘈都冇用，又係話你住定搬走呀？
所以我唯有靠吸引力法則

吸引力法則：
想像自己要嘅野，要用現在式
想像事情點樣發生
引導能量令事情正面發生
行動配合，放置模式

不過你呢個情況早走早著好啲

出去住好遠日日咁返學法交通費好貴
我淨係想office班女人放過我一次
明明上年仲比轉

唔熟你學校政策，唔知點可以玩大佢
直接同校長投訴？

一般 natural野，不過natural野對人都好

咁吸引力法則只做到正面野，例如想像間屋乾淨。間屋都清下能量啦，成日咁污糟會引好多朋友仔

我咁問姐 我之前問過幾次都冇人答

以前睇香討鬼故有講過，不過搵唔返
你做乜咁想知

青春期正常現象
你話如果過左25歲都有 /過左30歲都有就可能要睇下醫生😂
同埋要睇下佢有冇春夢

所以就問可唔可以想像有得調室友解決紛爭 我班同學差啲打室友 再講之前有新聞係有人斬室友

其實我重點係想問食精氣鬼

心理作用都係有用

以前睇人養小朋友鬼仔就係用益力多同遙控車
飲管會自己郁，遙控車冇電會自己行

未睇過，有咩message?

唔係乜都關鬼事

有進步

隻隻鬼都食架啦

平日係咪睇太多av

其實心靈相通係咪真係好容易 呢一兩年我同我老公通得好勁 e.g. 前幾日我哋爭邊個沖涼先 之後佢就話 你沖涼又跳舞又做運動 不如我先。但其實一路以黎 我都冇同佢講過 我有做呢啲嘢 跳舞都話估到因為我會播歌 但做運動 真係冇乜可能會知。近排越來越密 明明相處時間仲少過之前

因為平時偷睇

咁恐佈 冇可能睇到架

廁所大到可以跳舞

好細

細都跳到舞
Btw 共時性黎姐 你兩個頻率接近就得

妖

正

打咗室友咁學校咪肯做野囉

可以想像你居住環境美好，咁樣會易啲。同埋要有100%信念，所以其實唔易架

依家平均每兩個禮拜就比鬼壓 平時夜晚唔想出體 個靈魂要我出盡力先拉番入 到我下午想出體 佢又淨係出得對手 平時唔ready佢就出 ready就唔出

我都想出呀

接近每次訓午覺都出 但d收音機聲大到耳都聾

日日返工都攰到一返屋企就瞓
乜心情都冇
問只係因為咁啱有睇其他網講起食精鬼

真係 ?
巴打搵蕭別離啦

如果係射個下食...

搭單問埋食屎鬼 佢係吸痾左出黎嘅屎 定係痾屎嘅人
同埋佢係你痾嗰下食 定只要你一日未沖身佢都繼續食
定還是你一有便意佢就開始食
Sorry有少少露骨 但好好奇想知

吸精氣唔等於真係精液
精神氣，能量果啲

我嘅理解都係精神氣同能量

可以係俾鬼攪，可以係破夢之後嘅狀態

惡夢可以係睡眠質素差，可以係心理or業力平衡嘅方法，夢呢d嘢好難解釋到俾你聽，好多可能性，同埋好多嘢你自己先知個夢境對你有咩意義，多d聽下內在聲音有助解夢

靜心落嚟了解下自己，或者平日多d觀察下自己每個想法背後嘅動機，你就會對自己有個awareness，知自己真正需要d咩，當你對自己嘅了解夠嘅時候，好多時唔洗解個夢都知有咩要去做，因為夢都係反映你內在嘅方式，不過都可以留意下夢境，有時都會提醒你觀察漏咗嘅嘢。有咩講漏/錯，等其他巴絲補充

夢成日反映我食唔夠

如果夢見喵巴請我食pizza就好

即刻power up

現實係只會夢見喵巴打機唔理我哋

發春夢又係代表咩

性壓抑

會唔會有食精鬼想吸精

岩岩發左半個春夢 就醒左

會，所以預期發緊夢個時俾嘢吸，不如主動釋放

半個

Ok

下次精簡啲就乖乖啦

我通常一野拍死他，如果搞到我例如打擾我（吸血，阻我睡覺等等），因為如果影響下一天上班通常殺掉，而我那種殺，只是目的殺，一下子了結，並不是為了一時興起虐殺，只於吃肉，我儘量都會吃完，不浪費，感謝他們羲生，當然我不會像素食者，你自己身體需要咩自己最清楚，當然我未進化到素食。

弓十

彈彈波巴打 你比我地幫你啦
我地呢到有一千對耳仔
千其唔好做傻事

我肯定你個心有事
如果唔係唔會咁講野

命令式語氣

我思疑佢係美仔另一個人格

我頭先都閃過一下

hiroc絲我禽日去老銅誠品
去到九樓廁所位好大壓力，真係有朋友仔

靈魂出體討論區，你問我答

LIHKG @ Android

我都覺

咁峰迴路轉？

美極陰暗面變左彩色彈彈波

彈彈波巴打
高維存在唔會命令分身去做某啲事，因為自由意志
會命令你點點點既只會係負面存在
另外千手大人話冇搵過你
所以你一係假膠，一係負維想攪亂我地
乖乖地現身啦

我本來都諗住問個ac係咪美極開架

請善用起㡳功能

我成日去太古誠品 但慶幸我係個麻瓜

睇咁耐post都無清過負會點

星座撚

最近好似6星逆行緊 好多野都壞呀爛呀
啲客啲性格都跳晒制咁 琴日先俾個先生冇啦啦鬧 咩都未問

公司機又死 又lag 就黎執粒

Btw 最近公司本西藏生死書冇封膠 打開左黎睇 明明唔係啲咩恐怖野 但睇緊個心會跳得好快 有冇人都睇過呢本書

做下grounding 摸下樹 貼近大自然都好過唔清

邊個鬧我 回多兩個po就頭赤
話俾我公司啲朋友仔知姐 我地好好應情架

想知

Btw我前排發夢出左體 記得自己穿過錯隻窗出左去
但去唔到太空見唔到我最愛既外星人 好失望

佢地睇到你 你睇佢唔到

一支美極入面有彈彈波

上次去銅鑼灣誠品放易經同靈修書個位頭很痛

條手鏈點？

S7

其實唔知咩黎
有人話襯我就送比我

功能全面既水晶

早知就唔使覆佢咁多

我都冇點清過,冇事

係真架 我唔知點分

綠幽靈加 BIG 西❓

未到角落頭個位 零零舍舍中間有個位果度

睇真d 似紅+綠幽靈
有能量 心輪

西藏生死書冇乜特別，都係講人死後既身體狀況

佢話s7

米奇老鬼

影清啲比大家研究下

有能量

太古我成日去又唔係好覺

超級七 Super Seven (硬度7）

超級七 Super Seven，因它全面性的功效和見效速度，是本公司最熱賣的水晶之一。它又稱神聖七，產量極少，是高頻率水晶能量石，因內含紫水晶、茶水晶、鈦晶、黃磷鐵礦、針鐵礦、纖維礦、金紅石，七種礦物的共生礦，因此它被稱為 超級七Super Seven。超級七有不同質素，尤以裡面的髮針和礦片較多及閃的能量為最強。

超級七能開發人體七輪，促進新陳代謝，使身體健康。並增強正財運，偏財運，有加強果斷力，決策力以及增加勇氣魄力的功用。超級七對於讓運氣好轉有很強的力量。能使配戴者事事順利，帶來人緣運及成就戀愛，增強靈感、思維、靈性、創意、及專注力等，能量非常全面。

喵巴可以幫眼睇睇呢條嗎？謝謝🙏🏻
我琴日買的

超柒

會唔會你覆完我，我啲負過咗啲比你

再加埋自己負面情緒，長遠嚟講，唔處理會物質化成疾病

我有睇資料呀
唔識分能量係好定唔好
因為我淨係識頭痛

想請問你地點feel到有能量？

多數人輪位會有反應

我就咩反應都冇嘅，只會有好感同冇好感。有好感即係好野

雖然我唔係喵巴
但清清佢先

咁激動？！我琴晚番到屋企燒過鼠尾草啦喎
今晚再燒

拎去曬太陽

水晶用水浸/曬太陽/白晶 清負

都有能量

係，雖然話專注3d可以無敵
但其實係慢慢積聚緊，遲早透過病痛發出黎

個個人唔同，我就例牌會面部抽筋

條野個樣比較衰姐，其實冇負

個樣真係比較衰，啲色好雜又多黑色

都要視乎咩水晶架 有啲唔係曬太陽係曬月亮 有啲都好似唔用得水浸

係我影得衰
再黎過

所以我好懶全部都燒草同播歌比佢地聽:

好奇怪 覺得好似有射燈射住我塊面咁
我以為係你地講完之後我心理作用

負GEI 野我會眉心痛，

有能量個眉心/手心會跳

之前去台灣日月潭有間玄奘寺，剛好班僧人晚課，每嚮一下鐘，手心就麻同跳。

紗紗，幾時出路大人?

好期待

好好多 再練習

可以試下用靈擺

我會feel到身入面好似有啲野由底衝上頭 但唔知係咪心理作用

500度 我朋友幫我睇
間舖喵巴介紹過

試得多你自然會搵到你既方式

正常開晒輪既人都會感覺到
如果淨係用直覺就類似夢姐咁，合眼緣＝有能量
當然每個人既感受都唔同，要自己試多啲黎搵出自己既一套方法

500咁平？我條天鐵成二千銀

有鬼答妳？

我識人考車肥左7次，之後佢下決心以後唔再考，俾心機揾錢搭的士。

最後佢發左達而家的士都唔洗搭，佢有司機。

人生奇妙之處在於如何轉化挫折同負面情緒成為令你進步嘅動力。

夢姐多謝你同魔界阿大嘅分享，糾正返一般人對魔界嘅誤解。
我覺得行精英制好襯魔界嘅感覺

冇錯

影條天鐵望下

第二季搶1001仲有冇獎架

Btw,啲廣告好到位